正式宣佈車路士已經改名

由車仔變左做車妹 妹下妹下

仲以為摩老豆第N度回歸

佐真奴朋友隊